杜生新片好正，你唔係唔支持呀？

5月14 10點鐘

咪ON9啦

係喎 佢個SHOW係咪聽朝開始賣飛

睇條片好似回顧左雨革同2019年下半年咁
最尾講加油果到 諗起由香港人加油到報仇 香港人真係好慘

佢老婆做返個人 好正

好耐無見

係，10點

唔好咁ON9啦

見到佢老婆
以為要講尻嘢
點知幾好笑
Tvb走咗真係做翻人

唔好咁on9啦

最尾扮動森都好正

諗左好耐都唔知佢扮乜
但又好似好熟咁...原來是動森

睇左
但唔會去個show

兩公婆可以一齊做youtuber

真係好正
一定去支持

圖已CAP
支持杜生, 但我應該買唔到飛

佢最尾講野講到含撚咁
正想講屌你老母 就俾佢屌返轉頭